完了吧 如冇意外

緣了吧 如木偶仔

慘得過佢ready時我未ready
我ready既時候 佢已經離我而去

我想分開既時候，佢唔想
到佢真係分開既時候，輪到我唔捨得

以為係自己岀post
夠鐘死心 唔好愈踩愈深